地鐵好撚熱阿

屌你老母

又係環保狗攪事 ?